點解陳詠謙呢個男人可以填到JW三步曲咁屈機

講中哂我地女性心聲

點睇得出 gay 得過你咩？